其實流感只不過係物競天擇適者生存

大家不要過度恐慌

祝你全家病死晒